★私營龕位十多萬起跳 殯儀師：「有錢才有資格死」

私營骨灰龕位停止出售前，位處方便位置的骨灰龕場的龕位價格，已在十多萬起跳。至於沙田萬佛寺等比較難到的地方，則會相應便宜一點。他亦預期私人龕位或會在政府發牌後，會因應補地價等費用再加價。

殯儀師陳達仁估計，公營骨灰龕場的政策不明朗，會導致私營骨灰龕位的價格更加高，變相正在延續「有錢才有資格死」這回事。

「很明顯，政府現時的做法，鼓勵了私營骨灰龕的（炒賣）風氣，」

我寧願灑落大海算

真，我覺得灑落大海先係最幸福

死後都要住劏房，好慘

lm

呢堆嘢隻隻月薪都三四十萬 佢地夠晒資格死啦